［正視聽］有無諗過英文揸兜都可以做對外文宣?

就係做Reddit task啦
Reddit基本上係外國版連登
國際網上論壇，有4億外國人用！
好L大條戰線！

(雖然reddit係紅底同收左騰訊錢，但冇證據顯示騰訊目前左右到Reddit運作，大股東仍然係美國Advance Publications)

一隻雞腸唔識都ok, 慢慢學都得

(唔想睇字嘅，教學圖喺下面)

1. Download Reddit app
Apple:
Android:

2. 打開個app -> Get Started -> 註冊acc
(最好用鬼email)

3. 上
撳入個post
入app版面
撳upvote
(upvote係向上箭咀，撳完會變橙紅色)
(唔好comment，講錯嘢就唔好)

4. 撳返入Act4HK
撳入下一個post
(已完成嘅: 灰色圓圈會變成綠色)

全程唔使用英文！！
睇唔明都唔緊要，Act4HK揀得嘅全部都要推！！

抗爭唔係一日嘅事
堅持先會贏
每日都要做task

順便簡介下：
Mod/moderator = 版務管理員，本身都係用戶

Sub/subreddit = 版，用r/代表，例如: r/HongKong，其實好似連登嘅「台」，不過多好多，而且每一個sub都有自己嘅規則、mods

User/redditor = 用戶，用u/代表，例如: u/spez

Upvote / Downvote = 上下箭嘴 = 正/負皮，用以提高/降低Post嘅能見度

Upvote同downvote中間個數就係“正皮減負皮”

【Reddit文宣部】
Tg頻道：
Twitter：

Push

推

有D咁的功能架咩
Scan email